班中小學生無暑假機會大唔大

教育局宣布不早於3月16日復課

我估會照放，8月14先放咁

沙士果陣好似照放

沙士邊有放咁耐，依家仲要講緊係不早於

宜家個政府唔同之前個個呀
宜家個個都用個閪/條撚做Decision making.

減少測驗考試 班老師chur住教

我對應個TOPIC姐
反正佢都想殺下一代人
學都唔俾佢地番

問你班主任咪知

出嚟做嘢喇ching

復課同dse互相矛盾

Sars放兩個月

都補唔返…

但班學生無可能直接升班
直接skip左半個學期